之前唔係有幾首黑警兒歌

建議搵人唱左佢/用電腦音唱左佢 再放上Youtuber
大家以後搭MTR個時 就係到播+最大聲 好似d廢老咁
如果有人投訴 就話有人打黎 但自己唔想聽 又唔想cut 有權唔聽自己電話

如果比d狗查緊個時 自己1個 就咩都唔講 d狗亂咬人
但如果好多人/有知名人士係現場 又可以係咁播

樓主坐左起屋企八年

全職鍵盤司令

兼職無業